有冇發現好多廢老去完廁所, 都唔沖廁, 唔洗手

我每朝返工前, 去商場廁所大便

但我發現好多廢老 由廁格出來之後, 都唔洗手, 唔沖廁

你唔洗手唔關我事, 你自己衛生問題
但你唔沖廁, 搞到後面入廁格果個, 一入去就見到馬桶入面全部都係屎

糞便係傳播武肺高危素材嚟 呢班廢老所作所為與生化恐怖襲擊無異

咁先正，D斬料燒味 咸香味就係咁黎

如果要掂個製,小便我都唔會沖